假如公司唔WFH，政府係咪會出戒嚴令？

而家政府講到明太多人響街
私人公司又唔WFH

會唔會之後出禁令戒嚴
唔比人出街？

唔駛，可以凍結公司戶口

跟本預左無老細跟
以為個個會跟公務員風
港府係咪覺得比人跟風好有優越感

今波連公務員都唔聽林鄭話啦
大把部門一星期只係WFH 1日

嘩，賢兄所言甚是

不才願為契弟

唔怪之得波波話要開源節流

正，駁唔刀

唔會，只會強烈呼籲！

因為太多人係街又無事，會打撚佢佢塊面啪啪聲

林鄭連旗下幾十萬公務員都管唔掂
正柒頭

班section head 大大聲話 "WFH? 收皮啦睬佢都有味"

老細︰無生意你賠呀？屌你

多人喺街其實無事
多人喺街簽名撐國安法都無事

多人喺街遊行示威反政府先有事

所以大家都係早啲起身返工啦